HMD識左個女仔，一齊左之後佢話我聽有性病

咁你有無驗到？

去社會衛生科啦

俾個ex野到

聽住先

你驗左未

咩病 ?

Ptgf 想搵毒撚埋單，講你就信

9唔搭8，人地問你自己驗咗未

Ching加油

我有個fd咁就一世

戴咗套都中？

HPV啫, 你話HIV就驚啫。
條女月光族嚟?
停工一年半載養下身子唔得咩?
聽人講食齋有幫助

分手囉條女俾人無套中出搞到有性病
搵你埋單仲忍得 遲啲話有個便宜仔係咪又繼續忍

笑撚死人 玩交友ap係識埋呢d人架啦 咪on9啦

咁嘅大話你都信

好似有D印象,
唔係前排先出完post?

睇黎巴打你好介意 咁好難長久落去

咩病

遇到你又quit左姐

樓豬好撚天真

分手囉 唔分都會有條刺

hpv姐

唔通做ptgf又同你講咩？
睇真d好wor ching.
如果信就要信一世架啦

真呀, 人地問多兩樣興趣就嫌人煩, 嫌人一問一答, QUIT左
一開波就FLIRTY 就覺得嘩好心動好different ! 咪.....明啦

啱，三唔識七 女人講咩你就信，傻仔黎

大部份人都以為自己係好男人嫁啦
咁認真做乜

性病有得醫

我唔係好男人想唔想識我
我有底線

姐係中出咗啦

乜野病?淋病,梅毒定疱疹?

一開波flirty係會覺得人地係player係厹

個女仔正唔正?
建議分手.

你自己睇路

成年人拍拖扑野好正常，依家又唔係個女嘅搞三搞四，人地都係受害者，講埋d咁嘅野

樓主係做齊哂research架啦嘛？老老實實，要搞就一定有風險 好多時候大把人有都唔知姐

如果真係驚，跟個飛機杯過世啦

樓主蠢到咁
比人厄都信
都似好男人嘅

其實HPV有咩好驚
有生之年正常都唔會令你身體有咩事

真係好睇緣份彩數
我都match過唔少女仔
佢哋話我知十個有九個都係唔正經

每次睇到呢D POST都覺自己好好彩
女朋友係處自己係青頭 大家第一次
遺憾既無你地試過咁多次

好男人唔會冇運行，天真boy 另計

連登仔邏輯:
有性病係條女錯
仔周圍傳染人=冇錯

D REPLY笑死

樓主情況

又開post?

無事你覺得點解要整隻專門針對HPV嘅疫苗出嚟? 好多癌症可以由HPV感染引起

有咩性病可以斷尾？
巴打條女比ex中出

一黎佢可能講大話
二黎 一齊左先坦白 男定女都要屌啦
屌你老母我當你係不幸中左
咁你就咪撚搵人拍拖令其他人都不幸啦
賤撚過狗

珍惜佢

咁介意就分手啦
係咁開post話自己好男人做乜

陰道滴蟲
不斷係個西到產卵
所以條女日日都好西痕要做愛
做愛果陣D蟲又會窿落你條JJ到
2個一齊痕

樓主好天真啊，人講你就信，求其搵條前仔就賴哂落佢度咁到底係前仔定係客你都唔知啦，可以看圖說故事架，樓主仲要咁都唔飛條女咁好野。

邊一款？好多都醫到

感建分
Hmd女仔十個九個都唔正常

一模一樣既post開兩次有咩用？
你只係想講你係好男人你好偉大
你係悲劇主角，對女朋友好但要承受俾佢傳染風險
佢他日有咩事你又要照顧佢，你好慘好慘

你覺得你好愛佢？

自己睇吓有幾多癌症可以由HPV感染引起啦, 睇完都覺得值得咪一齊囉

又埋單又唔洗扑野 一舉兩得

咁你咪分手囉

玩app玩到有性病

好傻好天真

SP就真

笑死

有性病既好女仔😂👌

要定期check，有事之前預防姐
癌前病變都未叫做生癌

純情嘅妓女

樓主很好人👍🏼

咩係HMD

恐懼撚

所以話毒撚真係好呃

其實係咪好多女仔都有check

男人老狗成日叫春
仲自己讚自己好

樓主真係好善良，人講你就信

咁都信你好撚天真

我都試過 乜都好夾 但有病 早走早著

高危hpv 男既無事，係女先驚姐

Hpv其實好common
拿拿林打返vaccine
定期check下有無病變就得

唔好飲酒

一齊咗之後先講就好明顯氹你落搭啦，白痴
呢啲唔係叫坦白，呢啲係隱瞞啊

收皮啦

樓主天真到 咁容易就沉船
仲要沉到連username都改埋人哋個名
勸你早啲抽離 唔好咁認真

好撚污糟

菌既話食完抗生素可以斷尾

就算有冇性行為都好，婦科檢查正常每一至三年都要做啦下嘛

你問得出姐係其實都唔係好了解，hpv唔係standard既test，係做婦科檢查柏氏抹片有問題先會再做。而男人除非生疣，正常做std測試都係冇hpv test俾男人做。所以點解疫苗要有性行為前打，係佢預左你一有性行為開始基本上就可以確認你會至少接觸過一款既hpv

有hpv唔代表會有病變。病變都唔一定係因為有hpv，只係機率大啲咁解

係HMD 識咗個傻仔，佢對我沉晒船，我咪扮可憐話被EX惹咗啲性病 點知個傻仔真係信，仲叫我唔使驚 話會陪我行落去 人蠢無藥醫原來係真

又夠鐘去接客 今晚再撚鳩佢先

好撚臭
點奶呀
仆街

睇標題仲以為咩事
原來係HPV
除非你都係處 否則你都可能本身自己都有而唔知

同細個踩單車整穿處女膜一樣

咁既爛臭西都埋到單
唔怪得香港男人咁低賤

性病有得醫 又唔係愛滋病

有無帶套，真心勸各位有性經驗人士，記得帶套，除非對方驗過無事，之前都試過被人瀨野

你真係信？試吓你反應咋，可能佢成日咁㗎

佢唔話一次唔通話你聽有得扑佢就衝去扑咩
個個男人都咁講嫁啦
點講真話呀佬
佢話唔埋個次其實只係咀過
你唔好誤會佢

想知樓豬有冇幫手瀨西？

係椰菜花個類，定高危嘅hpv？不過邊隻都好，hpv係跟一世

HPV 唔係菌, 係病毒, 中咗一般人免疫系統係可以清理咗, 但有少數女人可能會因此有子宮頸病變或發展成子宮頸癌。男人都有機會因中HPV感染而有生殖器官癌, 肛門癌, 或口腔/咽喉癌。菌可以有抗藥性, 唔係隻隻食完抗生素可以斷尾

屌
中出即飛啦

快手去驗啦

咁佢最on9係仲追返佢姐
講真 真係未必係玩既女仔先會咁
我同ex拍左兩年幾 一開始對我好好 點知原來又出軌可能仲有叫雞 好彩個陣無中出 同真係唔多搞野
最尾分手

我想講既係 雖然唔排除佢係玩到有性病
但係同時佢都有可能係受傷者
拍兩三年拖正正常常廿幾歲 真係無乜可能唔搞野
(不過係連登多數話老婆要處 但係女友又要比佢搞)
如果你都覺佢係好女仔 咪睇下佢有無機會醫得好囉

雖然只係一次
同樓豬一樣咁天真

咁都信你條女
btw hpv有疫苗
你點都想mark實條女既咪去打針

色字頭上一把刀

自己認清楚

樓主好啱改我個名

係 因為d女第一次淨係會揀壞嘅男人 即係MK仔

你唔夠愛佢，愛佢就要愛佢既全部。有HIV都要唔用套咁屌，先證明到你夠愛佢

公廁咁你都信？

佢有冇打過疫苗？

接受唔到就分手 女死女還在

同埋我當然知hpv唔係菌
我講緊我自己伴侶既experience係bacterial infection
睇下上文下理先出黎拋書包好無？

唔知樓主條女係中咗HPV 邊隻 strain, 但想講HPV 通過皮膚接觸已經可以傳播,唔信自己 google

係咪架之前真係未聽過

HPV其實唔係咩絕症

HPV high risk type (16, 18, 31, 33…) 比較難斷尾，持續感染會導致子宮頸上皮病變(CIN)，CIN唔及時切除會係5-10年內演變成子宮頸癌。
(From wiki) 60％以上的人在6個月後靠免疫系統清除HPV，30％以上的人才會進展到高度的上皮病變(CIN)，只有不到10％的人才會變成子宮頸癌。

HPV low risk type最多都係生病毒疣，大部分無須藥物治療就會好返，小部分經藥物治療大約4星期就會好返，無副作用(睇用邊隻藥)。只要你免疫力正正常常，1-2年內就會清到(HPV dna test negative)。

總結：
High risk type：定期做柏氏抹片(pap smear)，一有CIN就切，就可以預防子宮頸癌
Low risk type：痕幾日就好返，再痕耐先睇醫生，攞藥搽就好

終極預防大法好：提升免疫力（運動、均衡營養、充足及高質素睡眠、心理健康）清走HPV，間唔中做1次HPV DNA test，陰性就可以開香檳慶祝

蠢就係好男人

好心你就還返個名比人啦

Random sex 一次而又戴套中hpv真係得啖笑，不過唔通講話自己成日出去玩中出唔戴套咩？

咁係屌左之後先知?

依家啲女人真係好乸蠱惑

帶左套都有機會中

我就係睇咗你上文下理先講費事其他人睇咗誤會, 仲有你講快啲打返針會無事, 如果樓主條女已經中咗一種或多種高危strain, 打疫苗只能防止感染你未接觸過嘅strain。仲有去screen 子宮頸病變唔係一定可以防止癌變。仲有菌可以食抗生素斷尾係咪你講? 抗藥性STD 菌有冇聽過?憑你信你男友因為一次唔小心奶嘢就知你智商大概80以下, 講出嚟純粹唔想人被你誤導, 你天生弱智唔係你錯, 但唔好誤導其他人

係咪只要唔同佢扑野就唔會傳染畀你？

點解咁撚肥

係咪姐係揶菜花呀樓主？

中hiv先上黎開post啦

skin contact 可以傳播

梅毒?

sor 手殘Hi左制 負評左你

樓主好撚慘

買盞紫外燈，埋牙前照照佢可能好d？

佢自己做雞下話on9

唔係搞唔搞嘢嘅問題 係廿鳩幾歲扑嘢仲唔撚識戴袋先有問題

你同你伴侶叻啲咪唔會中性病囉 我講嘅嘢只係常識, 突顯出你弱智只係無心插柳

仲有physically強身健體既，總之唔使咁悲觀正正常常無慢性病/免疫系統病就應該清到
最緊要做1次DNA分型test，睇下中邊隻subtype

1) 中咗HPV 再打vaccine 係去預防你未感染其他高危嘅strain, 對你已經感染咗嘅strain 係冇所謂prevention 嘅作用
2) 識唔識睇英文, 費事話我assume 你唔識英文又侮辱你弱小心靈

你第時同下一個女朋友講比ex野到唔知佢會唔會信你

去公廁都有機會中

叻啦叻啦
你執產房排處女 或者 等個天跌個廿幾歲都未做過愛嘅好女仔俾你啦

你同ex都無hpv ，無套幾多次都係無㗎啦...兩個無hpv 扑野點會中

政府推動學童係步入青春期接種HPV vaccine 咪可以減低HPV傳播同HPV 導致嘅癌變風險囉, 同係咪處女有咩關係

Rubbish

分啦

你好撚想拍拖？
A0?

你信佢一定係ex惹俾佢？

Me too

擺明自己濫交 惹返黎 又賴落ex度 無得輸
分分鐘你條女先係做ptgf 嗰個

唔想

毒撚真是易呃

文員仔~

hmd最多ptgf 搵sp 係咪ex傳染到就自己諗啦

搵你埋單就啱
咁撚純情

重以為你講淋病梅毒嗰啲，原來係hpv
HPV 其實好撚common，基本上你扑過嘢就中過咁濟，好可能其實你自己中過都唔知
HPV 隻病毒本身就唔駛醫，佢自己過一排就會自己消失
low risk 嗰啲hpv 會生椰菜花（即係尖銳濕疣），但係好易搞
High risk 嗰啲係可以導致子宮頸癌，但係定期做婦科檢查做抹片就可以及早醫
掉返轉諗，正正係因為hpv 太common，做抹片唔貴，個病又有得醫，先至會有得做screening tests.
如果你真係鍾意條女嘅，就唔好再亂諗，support 下佢好過啦

埋單

約炮app你覺得有好女仔？
成班慾求不滿嘅臭雞

你幾多歲

將個罪名全部過嗮ex，條女企高地，事實得佢自己知，下一步就可能涉及錢或者搵人埋單

做g野翻你 你唔信？
天真傻仔

終於有人埋單

你女朋友睇到個post會想死

咁早坦白 算係咁啦

唔駛理佢啦

x2

咩病係完全斷到?

唔適合咪走，你走唔走個女仔都係唔開心
唉諗起都慘

有好多回覆話hpv好common你又有冇睇到？
選擇性失明

當我信你識睇，佢真係好女仔。

咁性病又唔係佢既錯，仲坦白同你講，你仲想點？介意乜撚？

叫春都唔得，想知如果你男朋友有性病會點

真係鐘意就唔好放手啦
hpv有得醫番好
只要hpv dna negative就好番

其實hpv都真係好普遍 基本上8成人身上都有
只不過係睇你hpv幾多 係唔係嚴重個隻
如果有過hpv 好番後兩年都無再覆發
基本上=好番曬 唔係hiv就得
建議迫佢做一次全身驗身 真係無曬事
咪可以啪得杯落

樓主好明顯好介意
三日唔埋兩日就上黎開post
遲早俾連登仔講到覺得女友真係做過雞惹返黎

真心想知巴幾多歲

咁如果佢想好返自然要諗方法
由自己身體差你都冇野幫到佢
一句到尾你係愛佢既就支持佢
係接受唔到既就早走早著

而家d男女性觀念開放，拍拖幾個月就可以上床除拍拖之外仲有一堆sp fwb sl。樓主個情況還好個女仔肯自願講比佢知，有好多仆街男走去叫雞 濫交中招又唔講搞到傳比個正經女仔之後分手又傳出去。

所以勸正經巴絲們，做過sp fwb sl既男/女真係勿接受，亦都唔好拍幾個月拖就上床，如果伴侶有過性經驗要同佢一齊做body check先好有性行為。

你個名

妳這剎那在何方～
妳有性病未曾講～

一係分手一係接受
唔會係咁問人意見
接唔接受到好個人

問唔問人意見都好個人

hpv個條女？

幾個月?
幾年前呀

我老公就係初戀情人

個廣告都播左十幾年唔好咁撚on9守舊啦

你又知佢冇做過雞?
唔通大大聲話我有做過咩

呢D女一D都唔衛生
好極有限
又唔自愛又唔帶眼識人

btw,而家全世界都知你條女叫yannes
仲要有HPV

棍撞棍

除左花丶粒粒丶hpv 丶hiv同aids係斷唔到尾
Hpv 男人其實問題唔大
好多都得
包括淋丶非淋丶梅 基本上都係打抗生素幾個禮拜就醫得好

Hpv男人小事啦，
女人就大件事

D女好撚股惑ga

斷到架咩 唔係會復發同維持有傳染比其他人嘅機會咩

飛得 跟一世
仲要隨時病變做子宮頸癌

好撚野 花柳病比你班臭雞講到好正常咁
Hpv =椰菜花=子宮頸癌=跟一世無斷尾
樓主你自己諗諗 一世抬唔起頭做人 二手都算仲要次貨 爛貨 比人玩到爛無可爛既爛貨
仲要唔打hpv 針 證明都係蠢西黎 為下一代著想

幾個月

中菜花其實好煩

幫人埋單

問完佢自己都唔接受
煩過女人仲話自己好

HIV/HPV/粒粒就係

梅淋非淋斷到好耐

大把男拍得幾個月用唔同藉口就氹條女上房，我相信有唔少女唔情願半推半就發生關係，班男就肯定係衰精蟲上腦，女仔唔該有返少少危機意識。

隔離有版你睇
你地第一次氹另一半上酒店係點提出?

你條女係咪做護士？

uncommon type hpv即係樓主就算依家打左既9合1都防唔到既類型?
咁係咪真係要等條女好返，或者有cover到既疫苗出到先敢一齊?
btw,有冇人唔知hpv會否因口交傳染，從而引致頭頸癌、舌癌、咽喉癌等?

渣㗎

又真，好多又有做，又得閒揾下啱傾靚仔紀巴車巴打返場友誼波

半推半就？唔係想點半推半就？你當啲港女on9?

佢地係指大把人幾日就搞野
邊有幾個月咁耐

中左咪繼續傳驗其他人
只要愈多人中就會有解藥

香港搞成咁都唔夠一隻網上識到既雞夠無力感

情聖真係情聖

求下你都唔好累人
無人叫你識人咁短時期唔用套

你自己都有責住搞個公廁（咁短時間同人上床）

樓主唔肯面對條女出去做雞
有得性病十個有十個都濫啦真係認真有撚咁易中到咩